呢間黃店蝕住做？

咁平任食？ 去酒樓叫一個餸都唔止呢個價喎

真 幾抵食

好似冇咩人幫襯咁

打邊爐可以兩個人食
但多數人都係覺得多人食開心d

又幾抵食喎搵日去試下

我成日一個自己打啦 冇咩所謂肚餓就要食飯嫁啦

唔錯喎記低先

老闆係師奶 冇咩架子

希望頂得住

好多款

佢魚缸D海鮮除左蝦，其他唔敢食
牛肉香口膠，樣樣配料都好似放左好耐。

位又迫，勁多人唔帶口罩，職員唔理。

我之前仲要正價食

食野戴咩口罩

出去夾野

以前不嬲冇人戴嫁啦

做樣者d人都冇用口罩套啦

個口罩就咁放入褲袋

通行證咁

事實冇人中招咪恐懼啦

推

打手？

以前有邊間餐廳放題 客人職員會戴口罩？

影片幾高質,KEEP住SUB數應該得幾快